全球講緊數10憶人睇你踢波，30分鐘就鳩猜波

你老母臭閪，own goal贏1：0上半場都未撚踢完，30分鐘就鳩猜，全球幾十憶人睇你鳩傳，今晚真係好撚開心，垃圾西班牙出局

如果唔係球12碼肯撚定1:0搓到90分鐘

俄羅斯正氣

四場比賽最撚精神已經係牛油手果刻

收左俄佬錢！

唔關佢地事 跟劇本做野 2場半場 全場1-1

啱呀，教訓吓依隊垃圾就啱㗎啦，等啲疤畜成日話鳩猜先係足球

點及蝗狗你地 踢茅波先係足球

我係垃圾利嚟㗎

我都係阿狗嚟

咁得啦，有共同敵人

西班牙波係咁架喇

趕走教練，成班球員冇心踢

嘩！燈神呀！